有咩電影有隱藏伏筆？

例如鎗火入面阿mike係文哥派去監視吳震宇班友既卧底

新精武門
陳百祥係下集關鍵人物

倚天屠龍記之魔教教主

喜瑪拉雅星

究竟要多幾多年先去到大都

邊到有hints

Triangle

係唔係無結局？

問完自己都覺得on9

Iron man

LOGAN!!!!!

完全無諗過個肥仔就係狼人
架車條伏線真係舖得好好

屌 正想入黎講

唔係好明~可唔可以講多D

猿人爭霸戰

真係好完美嘅伏筆
估唔到marvel咁有planning

SPLIT思裂

+1

真係好有planning 作為dc狗嘅我都不得不佩服

世界級英雄電影
好比其他史詩級大制作

Dc狗不得不佩服

文哥唔識阿來同阿信 但係可以叫得出阿mike個名 但明明阿mike唔係d咩大粒野同名號好響嘅人
我覺得呢套戲嘅細節位好癲 例如阿信同阿嫂搞完之後翻到去屋企除衫 阿來就起勢咁望住阿信見衫 可能上面有脣膏印 之後再叫阿信攞走件衫

郭富城套楚留香,仲爭一粒天香荳蔻

國產凌凌漆片尾雷氏廢鐵廠,下集伏筆黎

更佩服有連登巴打睇得出